仆你個街 ARKK又返去$120

你問題

上

無燈力啦已經

120蚊鐵底唔驚

你每次開post其實都係想被人屌老母啫

樓主燈力盡失

爽